# cadastro-cliente-android
Cadastro de clientes para android
Aplicativo para cadastro de clientes desenvolvido para a plataforma Android e tido como avaliação para o curso de Tecnico em Informatica Senac Es.

Sistemas já implementados:

Cadastro
Edição
Listagem
Exclusão
